呢度有冇人大汗撚？

有冇人同我一樣一到夏天就好大汗 ？
姐係就算唔做運動就咁行路都會流好大汗
眼見街上啲人冇流好大汗，見到自己咁樣就會好尷尬 同埋啲汗淹左成日都唔舒服，同成身又痴立立 想問睇中醫有冇效解決到？定係我平時唔做開運動所引致

補充下 我經常飲凍野會

冬天坐係到都流晒汗

癲過我

屌我都係
一熱少少就成身汗
本身汗唔臭
但愈出愈多就勁大陣味
搞日除左返工平日都唔會出街

我都好易出汗，應該係肝火盛

開住冷氣訓教照出汗

+1
坐車嘅時候周圍嘅人已經會自己走開
有咩解決方法?

好憎夏天 屋企行5分鐘去地鐵站都出晒汗
依家隨身帶住包紙巾

成日飲凍野會特別怕熱 最好小飲
利申：戒唔到

大汗肥仔揮手

落街行去對面馬路個地鐵站已經岀汗

人大 汗撚

大汗到出街著白色衫露撚晒點

係北極都出哂汗

成吉思汗

真係有苦自己知

慘得過我剩係個頭出汗 行10分鐘好似游完水咁

未出門口，已經出汗

行一陣個人出晒水 乾左個人又臭到仆街

here
著到啲衫臭晒
屌佢老母

我食個拉麵 飯都出汗
唯一解決 慢慢食 食到佢凍凍地
出街 冇解決 後生果陣有位同事同我講 同我一樣大汗 所以揸車 所以我努力搵錢揸車

我以前出汗都好撚臭
去買盒無患子磨砂沖涼後用
止汗水晶出門前濕水搽格肋底 背脊位
加埋u記吸汗背心 汗會照出 但冇咩味
不過跑步出勁多都點都會有少少

跑完步好似游完水咁
行路就無乜汗

萬寧定屈臣有支止臭野 搽左會照出汗但無味 叫做好過無

睇黎好多巴打都同病相憐 我自己上網睇話可以食玉屏風散,但當然成效就唔知有冇用

次次一出汗就好似游完水咁

沖完涼未出門口背脊果浸水抹完五秒又有一浸

我對濕度好敏感，一焗雨我D汗就浮曬出嚟好似一粒粒黃豆咁

呢度有冇中醫可以解釋下點解咁大汗...
同埋有冇得醫

其實有唔小呢d 偏鹼性

大汗撚留名
成日濕住真係好唔舒服

呢幾日只要係戶外多過一分鐘一定出汗

個身超撚大汗

近排打得丁多搞到大汗

冬天都出 唔好講夏天

大汗到飛天
每一日條孖煙囪都係濕晒
落左地鐵行少過5分鐘既路番公司都會濕晒
仲要俾啲亞姐串9我做乜咁健康做完運動先番工

唉 留名

夏天一出門口即出
去到冷氣地方 要停幾分鐘d汗先識停
冬天一焗即出汗 由其係d鋪頭冬天唔開冷氣 焗撚到死

平時好大汗
手同液下都易出汗
有時著完啲白衫唔係即時洗 好快著多幾次就唔著得
因為個格拉底黃晒

屌
去親旅行都唔行得遠, 去星加坡一出門口即刻成件tee濕撚晒

著底衫就連個頭都溶埋咁滯, 越著越熱惡性循環

唔想掉老婆假, 減肥出多d日間汗等身體適認吓會好d

利申: 阿雪式中央大肚腩

我都好撚大汗 誇張到短衫短褲踢拖出街5分鐘 成個背脊額頭都係汗。我唔認為係中醫肝火盛事 應該係天生汗腺分泌勁 啲汗唔係臭 但就不停標汗唔識停咁
。本身我都做開運動 爆汗感覺好正。但如果正常社交出街著去街衫出汗就好煩

去濕戒凍野會好d

天生大汗撚，同你一樣
食熱少少或者微辣嘅嘢都會成頭汗。

X2
食藥又有副作用，藥用既止汗又貴

我都係 啲頭髮滴水

你贏

大汗到 唔敢識囡

有
但我冇用嗰D止汗野

跑步同行路都比人出兩倍汗
喺出到好勁。。。。。
個個都未出汗，我就已經成額汗

行得快小小就流汗 食米線可以滴汗 但係啲汗唔臭同一凍翻就即刻收汗

有濕疹又大汗好慘

出門口等LIFT已經出汗
落到街五分鐘成件衫濕哂

超級大汗 好似淋過雨咁
利申：中學比過女同學聞 個個都話水咁 冇味

成日行兩步就有汗，平時番學都比書包個兩條帶整到有兩條汗印整要都幾明顯下 因為係黃黃地色

我都係
係街見人都無咩汗
自己就著短褲都成身濕曬

跑步試過有隻蚊滋仔想咬我手臂
比我d汗浸死左
仲比我個frd見到，笑左勁耐

好誇喎

笑咗

屌

我都係，好慘

呢度搵到好多知音
其實關唔關要去濕事？係咪要睇中醫
真係好困擾

減肥啦

有無大汗絲
之前行返學可以出汗出到條校裙濕哂
啲汗多到係大脾流落小腿 頭到頸到啲汗流落胸到再加埋胸到本身啲汗就搞到胸前又濕一撻
一返課室坐低就會成張凳濕哂 起返身仲可以有攤汗係凳到
搞到返到課室都唔敢坐低要企到乾/抹完先坐
大汗得好過份 係熱一陣啲汗直情會係頭滴落地
所以好怕曬好怕熱 因為知自己會出汗出得好勁
唔敢成日去户外玩怕俾人笑 又驚話熱俾人話港女
本身唔熱見到我都覺得熱
好彩既係自己無乜汗味 但都唔想出街俾人見到自己件衫濕哂

你肥唔肥

小肥 160cm 47kg

160cm 47kg 都叫自己小肥

一百磅多啲啲炸喎

我都係

有無中醫介紹

之前cap落但一直未試

焗濕 少汗撚都成身汗

落到街行左5分鐘已經可以成頭汗
有次試過去一個好焗冇冷氣嘅地方食野個店員見到我成頭汗以為出面落雨
平時坐係屋企打機冇開冷氣都可以feel到背脊出晒汗

未落街已經流汗
行五分鐘 成頭汗
如果咁岩陽光猛，流到好似洗完頭咁

濕左之後

飲凍野走冰或者少冰
得閒飲去濕茶

我成頭濕大汗到pk
試過食拉面d汗滴落湯

Би Монгол Улсын хаан байна

here 仲要勁臭

我同你一樣，瘦你dd, 但平日坐個pat都流汗，搞到條褲/ 裙痴住個人，搞到個人坐立不安咁，而係大脾流汗落小腿真係好唔舒服。
開住冷氣都會流汗，心情激動又流汗，瞓覺又流汗，更莫講出街，我再熱d會用蛇粉搽多汗位再出街。

唯一慶幸係除非汗流浹背，否則唔臭嘅

位置中晒 仲有個背
反而個頭無事

天可汗

有濕疹唔知用唔用得
啲汗搞到濕疹嚴重左 r到損哂
有無推介話邊隻蛇粉？

同埋想知如果用係頸到 出汗會唔會痴到一舊舊咁
會唔會塞住啲毛孔

隨身帶定芭蕉扇

有無人知道大汗有咩好處？
氹下自己都好

你咁咸濕梗你啦

一直好想做呢個治療

沖完涼抹身已經開始出汗

訓覺唔著得衫，必濕

有冇邊隻止汗劑好用？

岀親街一定濕 望下周圍d人個個都好似冇汗咁 勁尷尬

係屋企開住冷氣都出汗 已經每日沖三次凍水涼

留名

呢個淨係搞得掂腋下

唔知係咪真係搞得掂 驚比完咁貴唔掂

慘得過我係個格甩底留汗 件件衫個格甩底位都係黃

我頭面頸勁大汗，而家既天氣係街到行唔夠五分鐘，個頭己經濕到好似洗完頭無抹咁樣。醫生開既醫療用途止汗劑都唔太有用 (好過無)。算係有藥可以食，但副作用比較大，有隻藥個副作用細好多，但香港無得賣(無記錯係當係危險藥物)，而家除非係勁重要場合，否則都唔會啪藥。